7000-8000list求改

CPU: AMD - Ryzen 5 1600 3.2GHz 6-Core Processor
CPU Cooler: Cooler Master - Hyper T4 70.0 CFM Rifle Bearing CPU Cooler
Motherboard: MSI - B350 GAMING PLUS ATX AM4 Motherboard
RAM: Team - T-Force DARK 16GB (1 x 16GB) DDR4-2666 Memory
Storage: Western Digital - Blue 500GB M.2-2280 Solid State Drive
GPU: MSI - GeForce GTX 1060 6GB 6GB 6GT OC Video Card
Case: Cooler Master - MasterBox MB600L ATX Mid Tower Case
Power supply: EVGA - 600B 600W 80+ Bronze Certified ATX Power Supply

小弟第一次砌機，做左啲research，想平平地打下PUBG CSGO LOL and stream sometimes 選手setting (除左texture, shadow個啲之外大部分開low or very low) 起碼有100up fps，請各位ching多多指教

點解要用上一代cpu
如果用1600 好似有cooler跟
得ssd夠你用？

b350就咪用msi啦

因為我見上網好多人用緊。。。
我想overclock到3.9所以我想加小小錢買個cooler
Also, 2600係咪快過1600好多？
我冇乜大size 野會save係到得games 同streaming applications所以我覺得500gb應該夠用
Btw thx Ching

Ching 有冇好推薦？

2600x + b450f
等下

B450 同B350有乜唔同
同埋如果唔用msi, 用asus好不好？

Asus 唔係中低階果d 都好
B450 無腦超頻

咁如果好似個list咁中低階有乜好brand?
冇腦超頻會唔會超得唔夠盡？
Sorry Ching 我好多野問

等b板出起碼兩三個月
用x板加2600 就貴差唔多1000
Cpu 效能差3成左右

Asus高階同giga全線都ok
Mai不了

姐係用等b450出個效能好啲？
我諗住砌黎下學年用，我可以等

你依家買1600等於幫人清貨
有畢直上2600好過

CPU會唔會好似GPU咁漲價，買左粒cpu先會唔會平啲

見你主要都係用黎打機！點解唔用intel呢？又省略左等amd平價新板既時間

打機用intel好過

買第一代Ryzen 5 不如買同級intel
一係買第二代 ryzen
第二代先夠力同 intel鬥

1600同級係7500
清貨？
係都8400

難道你覺得而家買 1600 同7500係抵

CPU: Intel - Core i5-8500 3GHz 6-Core Processor
CPU Cooler: Cooler Master - Hyper 212 LED 66.3 CFM Rifle Bearing CPU Cooler
Motherboard: MSI - B360 GAMING PLUS ATX LGA1151 Motherboard
RAM: G.Skill - Aegis 16GB (2 x 8GB) DDR4-3000 Memory
Storage: Western Digital - Blue 500GB 2.5" Solid State Drive
GPU: MSI - GeForce GTX 1060 6GB 6GB 6GT OC Video Card
Case: Cooler Master - MasterBox MB600L ATX Mid Tower Case
Power supply: Cooler Master - MasterWatt 550W 80+ Bronze Certified Semi-Modular ATX Power Supply

ching依個list ok不??

Ram拎2666都得 反正360上唔到3000